笑警不笑娼

屌你，要宣揚做狗既地位係仲低過做雞呀

推到小朋友識唱 有班警察毅進仔

行過見到黑警要講，拿比心機讀書呀 唔係大個咗要做黑警架

人又廢

你屋企人做黑警？

又要威

應該叫咩政治鴨？

12生肖雞定狗行先?

性工作者用自己身體和服務賺應得的市場酬勞，仲要俾租俾中間人壓榨，自食其力值特專敬。
黑狗殘民自肥，做權貴打手而得享超市場價利祿兼有宿舍及其他福利。

這樣比較實在太侮辱性工作者！！我強烈憤慨！！